覺唔覺哥禿已經回曬塘？

上季好彩上半季拎足分
下半季已經打唔贏猁獌
今季用返同一套控傳，完全開始俾對手睇通曬
同猁軌2隊踢，顯出鏝城完全唔夠班
最慘係哥禿係冇第二套戰術
-_-

買唔到個後備防中成致命傷
依家睇下前場阿古獸同KDB可唔可以入多啲波控制住個控球黎減少後面既壓力

情況咁似摩佬既

高普:KDB既極限已經到左,係時候輪到我個軒達臣發揮

用班米7既黎鳩斬

曼城近年明顯地改變土豪形象
以前唔理乜鳩買咗返嚟再講
依家係針對性買人，而且通常只有一個target
今季哥帥就係衰在買唔到佐真奴就索性唔買
一冇咗費蘭甸奴就中門大開

錯就錯在曼城選擇收油嘅時機錯咗
現有陣容雖然強但未夠厚
而且哥帥套戰術對球員要求又零舍高
連根度簡稍有級數都冇用
打前一格唔夠兩隻施華+kdb強
打單防中又形同不設防
喺曼城陣容底下竟然變到如垃圾一般毫無用處
證明今季收水唔買後備球員先係致命傷

人地高普點石成金
哥禿要買岩勁人先識踢